有無人好鍾意打冷震個感覺？？認真問

打完冷震個下個腦好似畀野吉咁既feel, 勁爽

鍾意打尿震嘅感覺

廢j

類似射精

爽過打飛機喎
刺激個腦既感覺真係勁爽

手動打冷震

keep住打